究竟咩人先會打速成打到咁？

成日hi7之類

慢慢打唔得既
係都要打咁快

我轉左用macbook之後速成啲位唔同哂，變到唔識打字

用yahoo keykey

當你背晒成個速成碼個陣就已經慢唔到

dv4yg1mm7oe8od1

hi7vd1yp 2br1of2yb 8au3wn1, wk1if1hi7jl3of3rm 6 de8

Download 其他非官方輸入法

用緊手機想知你打乜春都唔得

Hqi

慢慢打咁就唔叫速成啦

kv d rtm aimu jllb

Rp1pr1jc2

呢堆可以唔洗打

sevfohvfbq oiar grmbc rqyt

新速成？求教

其實係咪望住KB打先會咁

空白鍵

唔打數字碼直接打下個字既英文碼會自動彈係1個個字出黎

打慣熟曬手好自然就記得大部分常用嘅字，唔洗睇mon又唔洗睇鍵盤
我大概120wpm，但如果轉左第二隻速成鍵盤就會勁慢，要慢慢搵返個字喺邊 最近想學下倉頡

佢話佢近排睇住D字都變得好慢。呢個時候，我就知佢打得越黎越快

叫埋老豆去睇下醫生好喎

倉頡撚

點呀有無偷名呀？講兩句啦
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀
同蝗蟲有咩分別

速成：支那殘體
倉頡：真中文繁體

我覺得如果我拆字唔夠背碼快，用速成有咩問題？

利申，倉頡慢過速成

用空白鍵咁好?

直頭唔識中間點拆淨係識拆頭尾碼

sb 3of2

咁都有得笑

我都係唔識拆中間
當初朋友教我倉頡碼, 打左勁耐都練唔到
最後要學速成

咁搞笑 其實黎黎去去都係果幾種字型，拆得多學下背下就記得

小學六年級打倉頡到而家
真心唔明有人話打速成可以快過倉頡

openvanilla/ yahoo

依家d 00後

有咩好down 唔知點解dl唔到yahoo keykey

Max level 嘅倉頡同max level 嘅速成一定係倉頡贏

OpenVanilla 出左關連詞啦
唔好再用Yahoo keykey啦舊到咁

is1a 1jl3oa8rr9hu 5yp8qn1km1gg3jd2mf9pp1Dbb1ke1

Yahoo Key key仲有得download咩？

速成兩小時學識

sb3of2jp3wi1rh5

用倉頡

唔想背倉頡打字

係囉快到漏咗個「頭」字

如果打啲好難又少用既字，一定倉頡贏啦，速成揀字㨂到傻

利申：本身速成 後來迫自己學倉頡

做乜鳩？

倉頡撚
當初係唔想記啲數字
但同時都知倉頡拆碼好煩
轉咗win8之後因為佢個速成好虧所以我迫自己學倉頡
最後練成倉頡快過速成 特別係電腦打字

十大心 十田十金 卜口廿廿月 月手 卜木中 戈竹尸 十月一金 人竹女火 女弓木 土卜廿 土弓竹水

打偏門字一定係倉頡快啲

剩係識sb 3of2jp3wi1

打耐咗就熟

其實好似係唔記得左轉返做中文先會出事

垃圾 啲位都記唔到

可唔可以宏觀d

寧願背取碼原則都唔想記排位
搵到眼都盲

倉頡就算有時要揀字都好
唔係1-2就3

以前成日打機就好易背晒啲位
但係用左macbook 速成啲字轉晒位
有啲想學倉頡

唔難 三日上手

留名睇變解密post

倉頡 真男人

依家成日用google語音輸入已經變到開始唔識打字

九方撚